豬咀可以著上機嗎？

準備要飛，想問豬咀眼罩過唔過到海關？

飛中國就唔得

其他唔知

唔可以

已經試過可以
只是過關的時候要除下檢查

可以 利申啱啱試完往返日本

lm